老娘的草根飯堂 - 班蘭椰汁年糕

雖然時間好似有d倉促，
但上個weekend我整完之後真係覺得好正
所以拿拿臨剪好條片就post上黎
呢個真係好香班蘭味，蒸完滿室班蘭香
而且多謝舅母送左包稀少糖比我 ，
我試左用黎整，一樣好夠香甜，連糖尿人士都應該岩食
如果普通用冰糖一樣得，份量都係一樣
呢個新年一定要試試佢！包你滿意！

班蘭椰汁年糕 圖文食譜:
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

頭香 我要食老娘

新年快樂 老娘

老娘

我一d都唔好食

恭喜發財

希望大家都平平安安

做咩呀？

未試過先知

好想娶老娘
想問邊到買到斑蘭葉

好多印尼雜貨鋪都有架！不過多數要問佢拎

邊到買到班蘭葉

自膠 睇唔到有人問左 Sor

真係有報紙

點可能無？

其實斑蘭係咩味 唔敢試

其實係無咩味，係好香！食落係有d清新既椰汁味

諗起新加坡隻斑蘭蛋糕
一層層年糕好靚呀

正

我仲有班蘭葉，諗緊整麻糬波波定蛋糕

又係有得睇冇得食

老娘幾時會派下糕餅 好似之前奶黃月餅咁 好想食下你D手藝

椰汁糕應該點煎嚟食？

見到年糕POST就知道老娘會整年糕

快d蒸番底啦！

比人甩底甩到驚

椰糕「年」糕 好似年糕咁煎

本來唔想整

老豆叫 無得唔整

九龍城有

真係好好心機 咁一層一層 層層5分鐘

我成日以為年糕係米飯做既。
真係大鄉里

蛋糕!!

老娘bb

老娘
好想食老娘整既糕

姥娘新娘快樂

下次拍片可唔可以斜少少影埋去
直望睇到好辛苦

而家普通屋村街市都有
唔洗等登出去

其實我想試下日本人果隻用糯米蒸熟盅成糕
好似好好食咁

但我仲有好多木薯粉同糯米粉

咩事喊晒口？

岩岩又送左底出去！
唔知點請你地食

我果度無位放腳架，一放我做做下會撞跌
我又無得睇住有無影唔到
所以好難做

諗起如果有老娘bb喺屋企真係好幸福，再睇返自己成日一條食公仔麵/外賣就好傷心

其實我好多時都係自己一個求其食 好明白你既心情

偶然會買鍾意食既獎勵下自己

就算自己一個都唔可以咁hea,點都要迫自己煮下
煮煮就會有樂趣

好鐘意食斑蘭